［有劇透］睇完神探pikachu 個感覺係d鬼佬唔係好知觀眾想睇咩

拿我唔係美國人 我唔會代入到佢地 唔知果邊點睇
同時我覺得以第一套黎講呢套野係合格有突 個結尾都幾驚喜
但以一個由細睇pkm到大嘅人
我覺得噴火龍係我地呢一代後生嘅心目中地位可以比得上mcu嘅Ironman
重有小智隻忍蛙 果陣邊個唔係比佢嘅熱血吸引到

但係套野 呢2隻野係觀眾心中作為hero嘅精靈一隻就比個2打6用，重要比d紫粉搞到變左喪屍暴龍獸咁
隻忍蛙直頭變左深係識流口水垃圾兵仔

我諗唔少人係希望呢2隻野出黎同超夢夢打過 哪怕淨係露下面出下招 都可以做到挑戰者一號隻rx-78出場咁
呢套野嘅導演好明顯係知道呢2隻野嘅人氣先會安排佢地咁多戲份比佢地 但我睇完係呢個位真係幾失望

我覺得除左比卡超之外
其他pokemon唔應該定型邊隻忠邊隻奸

百變怪 同打機一樣咁屈

用你自己日系角度去睇人地荷里活風格既劇本

忍蛙
熱血

忍娃有咩問題 都係手下敗將

咁都係小智嗰隻先熱血姐，好多人都只係識第一代嗰二百幾隻小精靈，作為被操控嘅反派卒仔，我覺得合格wo

套野講明係偵探咁我又覺得無問題
不過pkm如果發展下都市傳說系列或者鬼系列都幾吸引

樓主個劇本太fan向 唔會多人明 忍蛙同比卡超知名度點比

而且人地戲名就係偵探比卡超

百變怪隻眼笑到死左

我諗唔少人係希望呢2隻野出黎同超夢夢打過

完全冇聽有人咁諗過

得你先咁諗
有得出場已經夠

真 我幾鍾意波加曼
但好似無佢
所以有得出場已經好好彩

搭單問句
香港人係咪已經接受咗傻鴨譯做可達鴨喇？

利申 一直叫開傻鴨

無接受過 只係覺得已成定局
亦唔會有無謂幻想係老任會肯還返原本香港譯名比我地
因為老任根本睇唔起中文市場
求其港澳中台新馬六地用中文就統一晒佢算

樓主完美表現咩叫唔岩你心水=唔岩全部人心水

我相信大家對猁物蛙嘅印象應該唔係熱血 而係資本主義嘅殘酷

樓主九成係連套戲係用game 改遍都唔知

套野的確麻麻，啲反派每次係關鍵時刻就開始解說，但唔係樓主你講個啲理由而唔好睇囉

又唔係正傳

表哥

雖然我用呢個 username
但衰啲講紅藍黃綠版151隻是但點一隻知名度都高過忍蛙

講真佢算紅藍黃綠之外嘅御三家裡面算戲份最多，算係咁，你安排佢打超夢夢啲人實睇到一頭霧水 土台龜果度就係衰啲樣，無人知係係咩，佢搵滾動岩個觀眾 engagaement 已經差好遠

有時要認命

樓主終於忍唔住比左個正評自己

美國佬野預咗